究竟點樣又蠢變得醒目/聰明?

試過比fd兜口兜面話我蠢，又有好多人話過我唔夠話頭醒尾，聽到佢哋咁講真係好hurt。你估我唔想變得聰明咩但有啲野係天生真係冇辦法。
我都好想變到識得同佢地相處

經歷+讀書

由字都唔識冇得救架喇

將勤補拙囉..

知唔知個由字點寫

努力學習

「一天只有二十一小時，剩下的三小時是用來沉思的。」- 傅斯年

信自己 唔好信其他人就可以了

一個人嘅轉數有冇得練？
樓主嗰種應該唔係讀書知識上嗰種

從錯誤中學習，撞過板就反省下點解失敗，日後就識得點應變
最緊要有自知之明唔好懶醒，唔係仲衰無人可憐

天生蠢好似真係冇得改
好似我男朋友咁
唯有記住自己錯過啲咩
唔好再錯
做每件事都細心啲
唔好做錯野

又讕醒
佢好明顯語音輸入
又佢地，又佢哋
你都冇得救㗎啦

蠢人都可以有拖拍？